青姐係CCTVB10點財經開火

句句有骨wo

講咩

片呢

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

又流淚？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

講咩先

又話港交所憑咩買倫交所，又話咁貴都買有政治任務。

佢好嬲咁wo , 食左火藥

多數唔會成功收購，人地英國佬唔知你港交所背係咩事咩

佢嬲咩？原來佢咁正氣架？

點解呢D時勢會想用咁大筆錢買

咩時勢都一樣，港交所背後係中共，英國佬邊有可能賣俾你

佢十年前係第一個財演講內銀唔掂, 仲係第一個夠膽係電台講高鐵會搞死內銀

青姐只係一雙奶共狗 你唔撚係以為佢係正義撚

神女有心,襄王無夢
人地係香港小姐冠軍，你點追阿
CX 匯豐都 跪低左
港交所都死機
差D 2位男主持都hold唔住～

唔駛用1兆填海就用黎買倫交所

港膠所 要大跌了

狗共想用股東啲錢 去收買英國政府

片？

冇睇CCTVB有N年。
冇人知你講乜?

香港亂成咁，人地會同你合併？

共狗想隔山打牛

不嬲青姐講股票係比較有主見
同其他人肉錄音機唔同